同女朋友成日鬧交 點算

一齊咗就一年
之前成日為咗啲小事鬧交唔開心 都試過鬧分手 仲話每次鬧完都冇咁愛我...

呢排好咗好多 我都以為會一直好落好

但呢兩日又因為我覺得佢忽略我 講咗佢兩句 佢唔開心喊 話唔愛我喇

點算好

俾我來處理

真心求教

佢係咪已經唔愛你啦

我諗唔愛就應該唔會喊嘅

兇手究竟是誰

識野喎

分手囉

反問佢 你愛唔爱我